0800 - 1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五)

0800 - 1000 在晴朗的一天出發 (星期一至五)

商業電台 雷霆881台

岑子杰， 張超雄，羅冠聰
上咗嚟講

開始

唔三罷啦

鄺俊宇 鄺仔 鄺神 上咗嚟講

陳沛然電話講緊

中大學生會長講緊

蘇浚鋒

講緊嗰日軍器廠街 救護車

警方講大話

講緊警總嗰日嗰晚

李柱銘講 暫緩 撤回 嘅分別

羅永聰講緊

岑子杰講緊 71

黃之鋒講緊

仆街政府

仆街保皇黨

岑敖暉， 張超雄

仆街政府

支持

----------------------------
我無野講
要搵律師
電話唔解鎖
唔好兇我
唔信警犬

支持民意調查

科技大學學生會 on the phone

講緊

田少割蓆

割邊邊先

田少不嬲都割架啦

4個名譽主席叫張宇人辭行會

依家吊緊湯渣同葉劉

譚文豪講緊

有冇人phone in

陳方安生
鍾庭耀

民情報告

陳太政治智慧真高

冇人聽緊？

好狗 工聯會 有無人聽緊

推

精神健康狀況

G持

睇嚟會撚鳩蔣麗芸

依家phone in果個發言人好差

重搵邊度有

叫連仔幫手置頂la

建議大型遊行可以置頂至當日

881播返記得個錄音, 好波

商台記者自白

「7.21.金鐘見」！

“有人拍緊嘢” 都唔得 ？

大家記住拍多啲。

聽完 新鴻基解釋

我既結論 ：新鴻基信唔過

聽眾 phone in

林卓廷講緊元朗

元朗不反對通知書申請人講緊

屌你老母啦張生

我入硬元朗

727 見

大律師公會石書銘講緊

去元朗行街冇問題

港鐵車長講緊

知唔知903潘小濤幾時返黎？

葵涌， 天水圍

呢個做咩

藍絲傻撚左

ON撚9

有病

自己見唔到聽唔到睇唔到就當冇

根本就係非黑即白
條友痴左

比人cut線再等主持打圓牆

講緊呢度

檢控官轟鄭若驊政治先行

有署名「一群檢控人員」以律政司官箋，向全港市民發公開信，直斥律政司司長鄭若驊和刑事檢控專員梁卓然違背檢控原則，更炮轟鄭若驊其身不正，處理公眾活動案件時「主要考慮政治因素」，在沒有充份證據下堅持檢控，是「視檢控守則如糞土」。

最近一封公開信由「一群檢控人員」發出，內文指檢控人員肩負香港市民、法庭和普通法下的責任，反對任何形式的暴力犯法行為，無論是暴徒和警方都絕不姑息，嚴格根據證據和檢控守則決定是否檢控。但律政司之首的鄭若驊和刑事檢控科「一哥」梁卓然忘記律政司刑事檢控不受任何干預，並需在檢控每一宗案件前，必須考慮是否有合理機會達致定罪，以及檢控是否合乎公眾利益。

信中指鄭若驊不是刑事法專才，在處理牽涉大型公眾活動的案件時，主要考慮政治因素，在沒有充份證據、沒有合理機會達致定罪或不符合公眾利益的情況下，仍堅持檢控，直斥她其身不正，「視檢控原則如糞土」。信件形容刑事檢控專員梁卓然2015年獲資深大律師資格，本是刑事法律專才，負責掌管所有刑事檢控，應把關和作出獨立判斷，不過「遺憾地梁亦被鄭踐踏，不能做好把關工作」。信中提及梁曾被法庭裁定為一名不誠實的證人，今年回歸獲政府頒太平紳士名譽。

728 被拘捕者係電話講緊

希望勇武諗下停一停先

我想請問邊度搵到881晴朗既重溫
我上網搵淨係搵到903既晴朗

依個時候和理非更加要做更多既野

楊政賢哽咽：政府用青年鮮血換權力

一向做緊架啦
黎緊遊行請唔好衝擊, 好似去返616既手法凝聚多D人先
請你SHARE去TG 比人聽

阿布泰國生活百貨 8月5日 罷巿表態

支持

今日missed咗添

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

吳敏兒

聽日旺角集會申請人講緊

陳志雲

打上去！！ 宜家個呀伯咩事

個阿伯真係唔識架喎

原來葉國謙

戇鳩到無倫

弱智
成日外國勢力但又無證據

咦 ? 我聽到葉劉好驚三日包圍機場喎，

間接比緊料

九點鐘後接聽電話

依家要打定

講緊機場臨時禁制令

出席聆訊?

銅鑼灣示威者講緊

冇人討論？

respect

salute

[每日一圖] 721無人被檢控

一陣有 phone in

琴日傾偈都知道兩個第一次出嚟集會由行嘅人， 一個 六十幾歲， 一個五十幾歳。
兩位都係女士。

由此推斷 琴日嘅遊行人數應該多過616嗰次。

我問佢哋因乜今次會出嚟 ？
佢哋答唔忍心睇到啲年輕人畀啲警察咁樣打。
好激氣。

傾偈期間仲知道佢哋係主動問平時有遊行嘅朋友， 問佢818去唔去，
要佢帶埋佢哋出嚟。

講緊警察喺醫院打人單嘢

虐待 ， 酷刑

根本就係要酷刑罪
屌黑警全家
仲要出糧佢地

算吧啦監警會

好多人唔知之前七警仲有糧岀
所以呢三條犬一定要停薪

譚文豪上咗嚟講

講緊國泰白色恐佈

戴耀廷教授上咗嚟

講緊緊急法

今日晏晝四點至七點
愛丁堡廣場集會

吳敏儀講緊

陳淑莊講緊

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有心人推上國家層面

為左段垃圾錄音就浪費左成個節目

咩多左份理解
咩體諒
屌你老母呢個節目發生咩事

段錄音有閪用
上個林奠2.0 3.0又如何

陳志雲唔好騎切民意啦，林奠下台冇用嫁，回應五大訴求先係主角

陳志雲係假膠定收左錢
又係度講咩大灣區

1. 回應五大訴求
2. 解散魔警
就係咁簡單

周庭， 區諾軒上咗嚟講

周庭BB

香港老一輩多d ed阿叔就好了

訪問緊係71入咗立法會而家係台灣既人

sad 政府殺咗一班青年人前途。

佢地話比香港人當左CONDOM

大學生講緊

兩條友戰鬥力好低

依位嘉賓講野好一般

好hea咁

個嘉賓係咪有語言障礙....
講野好似講唔到完整句子咁

明知訪問就好心諗定講咩啦
成段對話都好似唔知自己講乜咁

唔係分化
做咩民主黨搵親d人都怪怪地咁

屌你老母
報新聞又懶音,報交通又懶音
個個講野都1999

聽得好辛苦 都係唔聽

張達明講緊

吳文遠講緊羅犯椒芬

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

各位今日不妨烽煙啦

睇住香港

講緊唚日賽馬， 何君堯

屌
打左比牙腎

根本就全部政府責任， 唔查唔高何君堯，
721元朗白衣人恐襲， 黑警配合。

國際特赦組織香港分會總幹事 喺電話講緊

榮光原創者

願榮光歸香港 創作人講緊

次次聽親都起雞皮

連指揮都有訪問

指揮

交響樂好振奮人心

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處 吹來號角聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願 榮光 歸香港

《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV

黃偉賢講緊鄺俊宇遇襲事件

社總會長講緊